我求下你啦比我睇下個屁股啦

拿！比你囉

好煩，溫緊書比佢煩到溫唔到

腳圖呀

求圖

同求
好正